兩件事都要推，一單都不能少。

1.警察開槍
2.元朗打人
兩邊都要佢地還！